吊那星 我正式宣布符家浚係香港男一歌手

TL？

佢唔係玩台波既咩？

拉舒

推

好撚想睇TL X 符家浚

屌你老味，
佢首<自動棄權>，我J 撚到而家，J 左幾年，係好聽

Marco

雙線發展

身型發漲左後打少左
改左去唱歌

rip

去左邊樹

兩邊都男一 尾到

天家

第二啦

估唔到除咗篤波勁唱歌勁 仲要肯為香港發聲！

咁tommy呢

過街老鼠

TL已成condom